大家睇真d!! 法庭禁止令=黑警全家嘅辱警法呀！！！

我見好似冇咩人講，以為條禁制令真係只係針對起底，但係其實：

執業大律師黃宇逸指出，「騷擾」、「煩擾」及「干擾」的定義很闊，巿民在街上不斷辱罵警察，或一直追着警察詢問其執法理據，都可能已經違反禁制令，構成民事藐視法庭罪，可被判罰款及監禁，因此他形容禁制令是變相立下辱警罪，「以前你鬧警察，佢最多民事告你滋擾，你輸咗要賠錢，但而家你藐視法庭就可能要坐監，等於面對刑事懲罰」。

他稱，由於禁制令保護的人士包括警察的直系親屬，所以可能會出現很多奇怪的情況，例如一名男子因為感情問題煩擾其女朋友，而女朋友的父親剛好是一名警察，那麼這名男子可能也會被控藐視法庭，即使其行為本身與起底和示威活動毫無關係。
（蘋果日報）

而個罰則：

姐係你係街上面屌狗=罰你一球+要坐五年

你片狗仔狗女=你一球+要坐五年

呢件事係好撚嚴重

點解冇人講嘅

push

唔撚係狗權社會？
散仔入紙,法官100%批
仲勁過快過立法會

慢慢告

police state

辱都咁重我諗d人令願打狗算

路過都全身散發黑氣真係

今次仲係律政司入紙

特權階級

推

是但啦
都冇人睇得起班散仔

咁佢唔disclose 咩人係狗同狗仔狗女
我點知我屌緊果個係唔係狗族

張圖有冇source?

鬧 同 disclose personal information
有咩關係？

嘩，黑警社會了
但香港人幾和平
無人出來 無人理

就係特登撚香港人

美帝救禾

殺狗！！！

認真po無人推